點解食泰國嘢嘅鋪頭一定要有個「泰」字？

搞到每次見到「泰乜乜」就覺得又係呢啲名

泰好味

有個泰字唔緊要
成日懶風趣喺度食字仲煩

泰on9

泰好食

贏你一個馬鼻

我遲啲會開間泰街鮮

泰難食

泰肚餓

泰角
泰寫意
泰國人

泰有脆

尋泰記 😏

仲有腳底按摩一定要食個 足 字

黃珍珍

呢個好笑

因為泰得意

同泡菜嘢用個韓字一樣啫
人地一眼就知食泰菜

美心唔通食美國野？

因為諗個名泰麻煩

鄭松泰

此post已完

姊妹龍眼

見到d泰國菜叫泰乜泰物就覺得好撚煩
低質食字

泰撚無聊

呢個post 泰好笑

多謝你意見，他朝一日有錢開一定用呢個名

馬泰福音

小曼谷？

睇睇下就黎分唔到個泰字同秦字

仲要一定要食字

八神泰一

張足君

吾賣泰國菜

泰式食
泰簡單<---黃

就好似啲人去完泰國旅行一定會hashtag #泰好玩#泰xx

泰Kai心啦 泰Kai心啦

秦好味

泰博泰靚仔

賣埋馬來西亞菜

曼谷車站

仲有阿來

因為泰易記

咪同啲剪髮鋪一樣道理 變魔髮

泰鬼馬

泰蘭食

九龍灣

真．泰蘭鼎

大埔以前有間泰Q 串
就係因為佢太Q串 之後汁左

幾年前行過深水埗好似有間嘢叫好撚寸

朕笑撚咗

驚你唔知

有冇link

早期深水埗個間叫 Netsuwan 剩係得個泰文係間鋪招牌上面, 乜鬼中文英文都無, 唔望入去都唔知係食泰菜...
後尾都唔知邊 Q 個改左個名叫 歌聲光頭佬泰國菜
雖然個老闆泰國佬以前唱歌出身, 不過好X 難聽, 係個笑字....

馬泰food yum

食開果間冇

泰國菜

泰仆街

CC泰

國泰航空

泰岸鳩
Logo係海岸上面有隻鳩烏，背景畫個泰國地標

泰始皇

老細係咪叫猶大呀

你食屎

泰濕

泰歡迎

你呢個尷尬到我起雞皮

屎lum旦

阿唻嘜嘜

呢啲名咪正 識泰文先明

利申 可惜間野質素麻麻

荊軻刺泰皇

咁叫雞就泰閪正

旦夕

推薦大家睇一本書
全家變泰
之前去書局見到個書名即刻笑左出黎

王珍珍

泰唔掂

อร่อยมากๆ
唔好食？

黃到發光，一定幫親

我第時一定要開間終審髮院，分店就叫粉嶺、東區裁判髮院之類

可惜執柒咗

泰撚大

唔知點解笑咗

泰行啦

秦易明

足君好

淨蟲泰

鼎泰豐？

泰滿足

陳啟泰

泰古城

你個user name

泰撚淫

泰戇鳩

泰神

唔叫髮型師叫髮官

唔泰細力

你好有冇指定髮官?
我地有水菜麗髮官、吳鍾意髮官

秦始皇個秦啊

髮官達人

泰始皇下話

美國心
叛國？

泰風趣

xxx秦式餐廳

年輕版莫文蔚？

姊妹屎眼

+1 見到尋泰記唔覺得有唔妥

一見到食字就唔想幫襯似係d 港式泰餐

齊楚燕韓趙魏泰

泰撚熱

泰撚好味

seed呢

泰囂張

泰䆐

你瀨屎

韓國嘢好似比較少用「韓」字，
但唔知點解好易認

人大識髮

以前啲韓國嘢好多都係用個「漢」字
漢城沉沒了

諗起有間髮廊叫周潤髮

不要聽見你真的說粗口

泰正

terry

鍾嬸髮院

CC泰

歡迎負評

漢城夜晚 南山塔中 跟你再相遇

係叫勁撚串，食串燒既

泰黃

高等髮院

變泰（即係變性咁解）

泰蔭公

泰美味

滅絕師泰

雲南米線多數有個雲字

九龍城有d泰國人識中文特登咁改

中嬸髮院

樓上個名可以去開舖

漢陽苑

泰撚快

泰公道😅

依加好出名

我泰國人

泰玩得

食過，老闆娘好好人

泰好屌

完全變泰

Creativity 10/10

可以開鋪了

黃珍珍 小曼谷都冇食字

開呢間我會去幫襯

人地都係食字你識條春

因為泰難諗

泰難答

泰kai鮮啦泰kai鮮啦

人大釋髮
國安髮

見過 泰柒泰尷尬啦

泰閪好玩

屌真係有

秦你老母咩on9
返屋企做功課啦仆街

因為佢哋泰好食

字都唔識 就讀多幾年書啦 柒頭仔

愛我啤酒

好多新會然

足字室

仲有好多直必腸

因為泰易玩食字

泰cool

因為泰好食字囉, 覆你都食到

瑞士髮廊

飯馟荔泰

好滿足

笑撚死

變泰

哇屌馬拉x泰菜好想食

好用咪用 簡單又對題

賣啤酒？

開間拳館叫泰極拳啦

正如賣米線好鍾意加個雲南喺個名度

更離譜就係食法唔係過橋米線, 同雲南有乜關係

依髮施政

飛髮走絲未見過

碌鳩浸酒
你不愛我

泰on9負責人 ？

泰沛

泰屎遲

秦你老母咩

食到正一正

上菜泰曼

點少得潮乜潮物

潮到裂開的勇氣

麵檔一定有個麵字

你幾時先會有錢

阿布泰

金文泰 😬

你哋泰煩

鼎泰豐

仲要係教徒開

越南餐廳都有個「越」字啦